今年我決定轉玩winning 唔玩FIFA

睇過片，玩過demo , winning 整體黎講先似一隻足球game !
Fifa 自從打敗咗winning 之後都無進步過，只係霸住d版權就迫人玩。防守永遠都跑唔到去個人到搶人波，高波永遠都轉唔切人追，個龍門永遠都係咁on9!

轉返fifa正衰仔

有傑志已經係一大賣點

最多兩邊玩

科蘭係真樣

但係啲數值好奇怪，費蘭度仲低過安基斯

Demo

支持下winning 都好嘅 再俾fifa獨大可以棄晒足球game

証明無人黎過考察

今集算好
上集東方有好多個球員啲能力值係完全一模一樣

同玩live 唔玩2k個理由一樣on99
邊個好咪玩邊個

已經分唔到係我玩fifa定fifa玩我，今集決定唔買fifa

deleted

線上想玩球星隊
Winning 會易儲好多
Fifa 有排都未儲到

爭氣d好無

要入patch無歐聯同英超theme
不了

career mode同pro club完全無update過

咁快跪低, 垃圾

不了

冇proclub

已賣

玩winning/反主流唔會令你變得清高
FIFA d gamemode真係贏pes幾條街

其實由上年18 pes操控/畫面已經吊打Fifa
不過大眾既市場不嬲on9⋯
大數定率，8成人on9, 得2成人醒目識簡